元朗白衫人單野，唔可以就咁放過

次次係電視節目或YouTube到見翻元朗果晚嘅片段我都好嬲。O記又唔做事，黑社會打完人完全冇後果，呢個已經唔係我心中的香港。

元朗單case不可忘記，遲早要算賬！

推 但同時主線都好重要

【圍狗屋請入！】警署聲援被捕人士有機會得不償失

重要拉番去個12個人都放左出黎，係咪應該要定時定侯去元朗買下老婆餅呢！

有無白衣人合集，方便每日推